［武肺］新加坡關閉酒吧,戲院及娛樂場所至4月30日

新加坡同香港一樣面臨第二波爆發

佢地終於要落重手

禁止補習同興趣班
禁止宗教聚會
禁止10人以上的聚會

商場同博物館可繼續開放，但要確保one person per 16 sq m
所有3月27日或之後離開新加坡的外國居民如因為武漢肺炎入院，必須以一個非資助的價錢付款

違反14日隔離令需面臨五萬港元的罰款或不多於6個月的監禁

但繼續學照返
唔使戴罩

最後又係時候報下數
新加坡558 （今日增加49宗，32宗係外地輸入）
香港 385

坡仔，睇下你地得戚得幾耐？

自推

其實新加坡有無口罩廠?

唔清楚，但應該無

咁華記點同大家暢談

Monkey see Monkey do?